跟本成個avengers endgame 就係講緊5年前同而家既香港

所有既無限寶石都集齊晒,而家就差個結局咋

差我

根本

最好唔係 唔希望最後要有人做iron man犧牲

已經有人犧牲左
我地要做嘅 係唔好令佢/佢地 白白犧牲

佢做咗bw個位

但係avengers endgame 最後都係要有人係前線犧牲''啪手指''先勝利
我知抗爭無犧牲係有d天真 但係我唔希望見到有第二個
香港人加油

係

而家唔係講玩

雖然我都好中意Avengers
但唔建議將兩件事放埋一齊講

我都明 但走勢完全一樣 5年前我地輸左 今次一定唔可以再輸